入來講下你地今年開工利是有幾多

我朋友岩同我講返工一星期有成千....
當然有D fd就要封俾人，仲要一百一封

公司:50 腦細:600

公司: $0 (公營機構冇開工利是 )

腦細: 未婚中年怨婦 從來唔會派

頂頭上司: $50

10蚊

原來仲有人少過我
p.s. 我20渣

20蚊
私家醫院

鋪頭：50
老細：100

$20
利申: 蚊型上市公司

睇來佢唔係好賺到錢